%@Titre: Amérique Nord -- 2002
En l'an 2000, le nombre de voitures neuves vendues en France a été
de 2\,134 milliers, répartis de la façon suivante :
\begin{center}
\begin{tabular}{l}
602 milliers de Renault \\
262 milliers de Citroen \\
398 milliers de Peugeot \\
et des voitures de marques étrangères.\\
\end{tabular}
\end{center}
\begin{myenumerate}
\item Quelle est la fréquence des ventes, exprimée en pourcentage et
  arrondie à 1\%, pour les voitures de marques étrangères ?
\item Dans le total des ventes de voitures françaises, quel
  pourcentage représentent les voitures Renault ?
\end{myenumerate}